會員1234唔知咩撚野入一入黎

契仔 ,
其實你不妨將你細個唔開心既事
分享俾咁多位契爺聽
咁樣一直俾人恥笑 ,
我諗你就算智商再低 , 都會感到羞愧吧

有好多人係細個既時候
會因為受到嚴重既挫敗 , 或者屈辱
而變得極度自卑 , 繼而僧恨自己 , 逃避現實

係呢個時候 , 互聯網就往往成為佢地既安樂窩
由於佢地自卑 , 繼而令佢地唔肯面對世界
因此佢地會以為互聯網真係一個
戴住副面具 , 自己做咩都唔會有人知既地方

只不過 , 佢地完全唔知道
係呢一個虛擬平台上
就算你可以改寫所有資訊
但係你既本性,人格 ,
永遠都唔會因為你唔係面對面同人傾計 , 而得到掩飾
(btw , 你可以改寫以掩飾身份既野 , 都未必少得太可憐喇 )

逃避現實而帶來心靈上既空虛
唔係好受架
所以
試下面對自己 , 面對現實啦
你仲可以返轉頭架
起碼大家都用緊一個你睇唔順眼既角度關心緊你丫 , 係咪?

屌你老母

你係咪build in左一見到keyword 就會屌人老母？

係 你條冚家剷就係觸發條件

女朋友一直有睡眠窒息症
一路而黎瞓都都會有好大好勁既鼻鼾聲
行路有時都會抖下氣dw
夜晚瞓瞓下教要坐起身瞓先瞓到
佢話咁樣呼吸先順暢啲喎
佢琴晚同我講佢下年應該去醫院做手術
切除喉嚨舊息肉
話就係哩奮息肉搞到佢呼吸困難
我真係好擔心佢
琴晚一同佢傾完電話喊左出黎lm
我上黎係想問有冇人知哩個手術有冇風險
做完會唔會有後遺症
真係好擔心佢
我唔可以冇左佢架

我都有